[屌帥符碌足球]祖雲達斯球迷區(31)

Forza Juve

2018-19 First Team

Coach

Massimiliano Allegri

Goalkeepers

1 Wojciech Szczesny
21 Carlo Pinsoglio
22 Mattia Perin

Defenders

2 Mattia De Sciglio
3 Giorgio Chiellini
4 Medhi Benatia
12 Alex Sandro
15 Andrea Barzagli
19 Leonardo Bonucci
20 João Cancelo
24 Daniele Rugani
37 Leonardo Spinazzola

Midfielders

5 Miralem Pjanic
6 Sami Khedira
14 Blaise Matuidi
23 Emre can
30 Rodrigo Bentancur

Forwards

7 Cristiano Ronaldo
10 Paulo Dybala
11 Douglas Costa
16 Juan Cuadrado
17 Mario Mandzukic
18 Moise Kean
33 Federico Bernardeschi

21st Oct - 🇮🇹 Juventus v Genoa🏡

24th Oct - 🇪🇺 Manchester United v Juventus ✈

️28th Oct - 🇮🇹 Empoli v Juventus ✈

04th Nov - 🇮🇹 Juventus vs Cagliari🏡

08th Nov - 🇪🇺 Juventus v Manchester United 🏡

12th Nov - 🇮🇹 AC Milan v Juventus ✈

️25th Nov - 🇮🇹 Juventus v SPAL🏡

28th Nov - 🇪🇺 Juventus v Valencia 🏡

02nd Dec - 🇮🇹 Fiorentina v Juventus ✈

08th Dec - 🇮🇹 Juventus v Inter🏡

13th Dec - 🇪🇺 Young Boys v Juventus✈

16th Dec - 🇮🇹 Torino v Juventus ✈

23th Dec - 🇮🇹 Juventus v Roma 🏡

26th Dec - 🇮🇹 Atalanta v Juventus ✈

29th Dec - 🇮🇹 Juventus v Sampdoria 🏡

今晚一睇就知西波

貝貝

又係對真祖嘅考驗

又唔駛訓

今晚想做懦夫

弱者先訓教

Sleep is for the weak

拉拉

差can子

週中起身睇左西波，今晚西波不了

希望起到身

應該冇我，唔睇了

多數都唔會有你架啦

好事黎

唔好訓啦

好慘

訓

强陣

點輸

含淚支持牙簡

真係冇25

斜恩剷草

btw spinazzola踢左預備組比賽

捱夜唔訓睇比a米456，橙

一齊啦

對面條中場好似好硬淨

Suso呢下

牙朗

又鳩射

賓達古 係咪從此搶去滴奶正選位

m子

M子

MMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMM子

m tze

辛度終於出到波

沒有M 我們甚麼都不是

幾年冇見了

繼續屌

M子爭啲兩粒

西瓜

有賴輝哥

差啲又入⋯⋯⋯以為回帶

文仔出返黎了

今日班友領先左冇咁養生

米蘭件衫個心口唔同左？

星期三先瀨過野仲敢咩

因為未攰

原來大盜發燒

跑快兩步啦辛度

以前成日一領先就縮後比人攻一輪其實好牙煙，對曼聯先出事已經好夠運，之後都keep到今場咁就正

跑得太快、過熱了

返去練下射波先啦

應該promote緊掛

真

好多野練

試下用呢個

Beinsport 啦ching

Reddit acestream link渣

我地最怕燒味高波

叫大盜陪你坐下先

呢條link愈黎愈廢
之前少人知嗰時順到仆街

教練 我

有冇正link share

又係m子

個力架狼到

激嬲牙朗

Headshot

邊個射

P5

P5，好似真係唔比阿朗射

中場成日轉唔到個波去左邊
力架衝上前衝很太快

b4食黃

M子手臂係咪紋左大吉大利

又想妹到完場

禁區手球，唔知睇唔睇var

var

一睇衰硬

法國B4場場都手球

B4跑到奇行種咁

十二碼

仆街

有d陰公

B4

大壯、吉、家人、信

NO24 NO WIN

斜恩

西瓜報恩

心臟病發！

斜撚左佢啦

希望西瓜唔好剷草

真係斜咗

救到?

我都係reddit搵 逐條試

CCC

應該冇，直接彈柱

拿拿聲入多球先啦 唔係真係禁爆平安鐘

似掂到下

係⋯成屋屎⋯⋯

斜恩係真祖

咁都好D 以為大吉大利咁柒

龍珠又好返，下次唔得上reddit搵

上年

ccc捉晒路

睇唔清楚，旁述話 CCC救到

好似出親佢都出事

救到

大壯係出自易經，M

咁近西瓜踢起個波好難反應到其實，非戰之罪

[black]真係救到[/black]

十二碼之王
今季被罰果啲好似救曬

係咪有人通水CCC

c20失果球救到？
唔記得

A米條力架係咪手球，做咩唔睇片

華倫西亞果場嗎？直接撲走的

腳黎唔計

快D清D

我地嘅中堅除左隊長之外
一個傳中波放題
一個成日大賽上腦拎牌輸十二碼
一個三十有七踢唔足全場
一個雪到硬死都唔出

係呀

季初o個球?
無記錯 救唔到

係，第一二場聯賽

成日都覺得果下好冇謂

頂唔順 瞓先
大家幫手屌住隊垃圾波

渣ga

...我覺得o個球
輸球十二碼 偷雞機會大d

辣殺

阿朗今晚又食白果，渣ga

對面迫搶好勁

沙柏達又hs

中兩次頭獎

牙朗冇食飯

牙朗辣殺，又冇波入又冇助攻淨係識射人個頭

王騎出陣

差啲

食唔應個波，明明可以推一腳再射

上360禁龍珠直播就得

換邦老師未

見到後場D失誤就好驚

最弊傻邦都唔係穩陣

牙朗咁快

最後腳軟

爆左半場都冇比人追到，但跑到冇力射

迪奶返來了

左右兩邊啲出波100球得1球中

滴奶

賓尼迪亞 都有幾腳關鍵tackle
終於上力了

巴打咪燈

傻邦係有能力唔派膠，但佢防高波真係hea得制

С3

基亞連尼 半訓底 都仲閂到個波出底線
好掂

朗

屌拿星下半場有波入都唔算浪費人生

對面紅

針恩

牙恩搞乜

舊隊友都咁勞氣

但呢球佢又幾無辜下

米蘭迷會唔會懷疑佢係卧底

比紅係因為投訴激姐

終極報恩

佢擺明就屌咗球証唔知咩所以紅，好正常啦，佢係拿玻里都試過

認為佢比人撞都要紅，原來衰多口

佢攞阿朗發脾4 我一下就明點解

佢見隊黑哨米蘭黑得多以為點屌都唔會紅佢，點知真係紅

我覺得佢係咁諗
B4冇黃佢當然嬲
最重要佢係想對祖有表現 但係炒左12碼 所以咪咁燥
佢要借去米蘭唔多唔少係因為啊朗
所以屌鳩埋啊朗

紅我就明
其實黃斜恩乜野

米蘭班力架踢到mma咁撚樣 抵佢地

屌帥足球

造福人群

有 佢有一下對住啊朗咆哮之類 我都唔知佢係鬧定咩

以班黑哨米蘭球迷嘅標準佢地攞到個球12碼都係黑返嚟，佢地個陣話咁近手球唔可以計 ，加埋玩咗咁耐MMA先紅一個，抵晒啦佢地
Btw三分已攞

邊個埋去都走火o個隻囉

同埋見到佢紅完之後都想喊咁
佢之後應該都唔會番祖架喇

成場谷谷埋埋，隊友又廢，又炒12碼，一嘢爆發晒

上半場佢地角球手球都走甩左

預咗啦，要佢地唔黑邊有可能

其實真果D米蘭球迷會睇得出

我地禁到佢地一次有效進攻都無
我指用配合傳出黎果D
用波能力差太遠

賓斯馬邊係挾得好過佢同 C7
佢慘在唔係佩雷斯親生仔至俾皇馬迫走

佢嗰時火遮眼，C3同馬杜迪都俾佢推開

屌…訓著咗無睇

符碌足球又贏一場

無你燈

阿朗真係好大隻

貝貝做咩唔除衫
好想睇貝貝

阿朗唔會俾佢除

琴晚邊個man of the match

Gay

睇得出西瓜好唔服氣

病咗冇睇 又3分

Whoscored rating
8.42 Alex Sandro**
8.36 Cristiano Ronaldo

正常嘅

訓練個時佢個笑容應該係好開心可以同番牙朗做隊友，點知轉個頭就

轉過頭俾人逼左去踢隊垃圾 緊係唔服氣啦

由爭標踢歐聯變爭前六踢歐霸
梗係唔好受

本身要佢一個拖住隻航母踢已經燥
成場俾人夾到實，加上又射失左球十二碼
果下真係壓力爆煲

比班高層睇在眼裏
更加唔洗番黎

西瓜係好球員來的，唯獨同頂級2隻字真係差d差d咁
你見佢果日都搏盡，話爆你就爆你

祖記門神：C.朗拿度告訴我提前移動 希古恩有個習慣…

據天空體育消息，在剛剛結束的比賽中，祖雲達斯作客2-0戰勝AC米蘭。其中，希古恩曾有機會憑藉12碼為米蘭扳平比數，但不幸射失。祖記門將施捷斯尼在賽後接受了採訪，他表示自己很瞭解希古恩。

施捷斯尼說道：「我很瞭解希古恩，我知道他習慣踢那種很低很快的12碼。所以我很幸運。」

「C.朗拿度告訴我要提前移動，因為希古恩習慣大力施射…然後的事情我們都知道了。我們取得了領先，然後減緩節奏、控制住了比賽。這就是我們想做到的。」

這是施捷斯尼在祖記的第二個賽季，但也是保方離開後的第一個賽季。對此，施捷斯尼說道：「和後衛保持良好關係、並且要保持防線的一致性，這對門將很重要。想取代保方不容易，但憑藉我身前的防線，我們很難失球。」

「從某種程度上說，這對守門員來說更加不易。因為我很少需要撲救，所以得保持高度集中。不是我抱怨，不過每十分鐘撲救一次更簡單。」

（肆客足球）

C朗通水

New Record:
34 points in the first 12 league games
Record in Serie A history

恩

b4

都好多舊隊友留言

FT MILAN 0-2 JUVE

大致講一下尤文這場比賽的戰術佈置，前腰位置的Dybala負責回撤拿球和串聯中前場，C羅和Mandzukic則沒有固定誰打中鋒位，只要其中一人在邊路，另一個就會壓到禁區內準備包抄搶點，現在這兩人之間的默契也逐漸形成，很少再出現重疊跑位的情形

尤文主要的攻勢來自兩名邊衛的插上傳中，由於Mandzukic在場上，加上C羅的搶點能力，這場比賽打了相當多邊路起高球的攻勢，尤文的第一個進球就來自上述的進攻套路

由於Bonaventura和Biglia缺陣，Gattuso安排了介於4-3-3和4-4-2之間的雙後腰陣形，Kessie與Bakayoko鎮守中路，其主要作用為限制Dybala的發揮，進攻則全部交給邊路，以Suso和Calhanoglu為發起點，但是這場比賽米蘭只有零星的反擊攻勢，除了Higuain射失的Penalty，其餘大多是沒啥威脅的遠射

米蘭進攻的成效不彰，出自幾個原因，沒有了Biglia的組織調度，K和B兩人都屬於抓不準出球節奏，技術又比較粗糙的工兵類型後腰，難以做到將米蘭的陣形合理的推進和調動至前場的任務，進入到由守轉攻的階段，還是要靠Higuain經常回撤拿球再交給邊路，然後才能打到前場 (這令我想起了上個賽季的尤文😔)

再來是這場比賽尤文確實地執行了高位逼搶的工作，迫使對方在倉促中大腳開球，第一落點也大多被尤文所掌握，另外尤文也在下半場刻意地降低節奏，加上控球能力優於對方，減少對手的觸球時間，也間接的降低了米蘭的進攻次數

還有一個關鍵之處在於，Matuidi和Alex Sandro在限制Suso這一點上做得相當到位，這場比賽之前，Suso在聯賽的數據為四球八助攻，他就等於米蘭進攻的大腿，只要能夠好好地將他掐住，米蘭就少了很多進攻的辦法

或許，上半場要是Higuain踢進pk尤文會變得更難踢，但是經過近期觀看你文比賽的洗禮，我反而覺得1-0的比分會比1-1更危險更難應付，可能是尤文大保健失手造成的陰影還沒消散吧，不過這一場尤文逐漸放慢了節奏，但是控制力依舊保持的很不錯，應該是吸取了上一場的教訓而有所改善 (雖然不曉得能夠保持多久就是了)

By Shin
#MilanJuve #ForzaJuve
From: Juventus Taiwan Facebook Page

下半場除左尾幾分鐘都有keep住迫搶，係幾抵讚

Juventus are thinking of a clamorous return to enforce their midfieldits midfield. According to Le10Sport, indeed, the Bianconeri will make an offer to take Arturo Vidal from Barcelona.

Allegri has won the 2018 Panchina d'Oro award which is given to the best Italian coach. He is the first to ever win the award four times (3 times with Juventus & 1 time with Cagliari). Lippi, Capello & Conte have won it three times each.

恭喜屌帥

屌奶星牙朗張相見到C3碌鳩⋯⋯⋯

符碌足球不死

屌，而家先睇到張相

邊度 睇過

bam

馬杜迪我覺得係祖記被 underrated 得好緊要
唔傷的話 work rate 高到暈

Gay test fail la你地

咁小氣架咩

我睇到朗渣 都唔知你哋講咩

紅都面哂

咁就少咗一位手足

有人陪葬

想睇屌帥碌鳩 一定好大抽

我想睇貝貝 一定又大又無毛

我sp黎 真係冇毛

post左上ig定fb?

咪ff啦
仲要一個男人ff貝貝做自己sp

利申：朗朗sp

牙朗而家唔係入波就助攻
自帶1-0

之前佢係皇馬個陣已經有人講過朗=自帶1:0開波

你快啲賣屎忽俾屌帥換正選啦

做人要有底線

放棄埋出場機會咁無底線
唔賣屎忽都要含

所以你無正選，迪奶場場正選囉

高層對於轉會市場的金額有權責劃分
25M 以下 Paratici 可以全權負責
25-50M 需要Nedved 簽名
50M以上要大老闆簽名

打後備都帶0.5

馬斜眼個時係咪得15M可以全權負責先不斷用15M大法

25m已經大權了

哇

有冇資深祖記fans可以講下點解祖記同玻璃有咁大仇口

利申：14-15開始睇祖記 但少睇歐聯

南北分裂的象徵 – 淺談拿玻里人憎恨祖雲達斯的因由 | 阿水文化筆記

由老馬對柏天尼果期開始

賣奶隊簽維度ok？

網上面好似比較少資料 得呢篇有提過

Napoli係南方球會，佢地班球迷基本上憎哂全部北方大球會（祖、兩隊米蘭）。特別憎祖雲達斯，因為祖記背後既汽車工業家族，對南方人黎講係剝削既象徵。

意大利南北既文化差距、貧富懸殊都幾大，北方人會恥笑南方人講野口音、落後之類，所以d仇口來源除左足球都仲關經濟政治文化事，祖前年輸歐聯決賽那不勒斯人直頭會開香檳放煙花，到依家祖作客napoli都仲聽到有人唱hala madrid

北方集團呢三隊背後老闆其實都係意大利政經權貴家族代表

祖記Agnelli家族 = Fiat汽車
國米Moratti家族 = 石油
米蘭個魯斯科尼就直頭係意大利總理兼傳媒大享

不過依家除左祖記都賣哂比支那啦

你用雞腸google o既話應該大把

順帶一提
n年前統計 祖雲係國內最多球迷o既球會 連第二三名加埋都唔夠多
同時亦都係最多hater o既球會
歐戰因祖雲輸波而高興o既人應該多不勝數

意大利 = 歐洲中國

簡單講就係南邊嘅人比較窮，憎比較有錢嘅北部嘅人

岩岩開始接觸意甲 睇完又學到野

笑撚左

可唔可以解釋下點解

ccc多謝上場牙朗教佢救12碼
然後話自己用罰球技巧回報

教阿朗射罰球？

係

串鳩阿朗罰球唔中龍

隊長有愛

好可愛

下次阿朗練波會識做

喵住ccc尼黎射

Asensio wants Juventus!
The Spaniard, inspired by Ronaldo, is bewitched by Allegri‘s team. There have already been contacts with his agent.

幫光頭佬組軍

拿華斯又想黎，依家阿辛又想黎

繼續吹

Go _____ La Diu

各位巴打知唔知邊到會有15/16球季主場買

據《都靈體育報》報導，看到C朗轉會至祖雲並受到球迷的熱情招待後，阿辛斯奧也萌生了加盟老婦人的想法，而皇馬也已經認識到了這件事。

都體還表示，曾在祖雲效力過的莫拉達給了阿辛斯奧不少意見，並分享了一些在都靈城的美好經歷。除此之外，考慮到莫拉達和普巴之前在祖雲的成功經歷，阿辛斯奧認為他也能在艾歷尼帳下拿出更進一步的表現。

見到都體已經可以skip

心水清

可惜仲未回家，想睇佢拍住尼維特睇波

我都想

Cristiano

以前香港個網都仲有，依家執埋應該都幾難搵到

又傷多件

The Bosnian FA confirmed on its official website that Pjanic picked up an injury towards the end his country’s goalless draw with Austria on Thursday.

Since then, and Sky Sport Italia have added that the 28-year-old is on his way back to Turin, where he will be assessed for Juve’s next game against SPAL.

我奶一個頂十個

唔該巴打 搵日上去望下先
我覺得呢件係轉左三間後最靚果件黎

我都係係佢fb睇到，你去前打去問下好啲

Serie A giants Juventus have an offer to sign Toulouse youngster and Liverpool target Jean-Clair Todibo.

The 18-year-old Todibo is yet to sign a professional contract with Toulouse, but has already appeared ten times for the French side in the Ligue 1. Not just that, but he has scored once and has assisted once too.

Calciomercato's Nicola Balica exclusively states that Juventus have made a move to sign Todibo, who is centre-back by trade but can also play as a defensive midfielder.

18歲可以簽黎做青訓

貝貝係咪無去國家隊？
見到又話傷

肌肉傷

點搞啊

近10季（354場）意甲獲12碼嘅球隊

扮傷唔踢國家隊姐 嚇我唔到嘅

算啦，上場俾左十二碼咪一樣俾人講黑哨

呢d要大字報貼出去比班狗睇啦

都係果句
三分已袋

係本身未好返定去國家隊訓練傷

快啲好返啦希望

而家傷咗幾多個？？
係咪起碼3個踢唔到

餐子
貝貝
其他好似踢得

邊個係餐子

Emre Can

波蘭design

好醜

忽咗，連續兩年主客場都撞主色

出返粉紅色咪幾好

有冇手足睇意大利？

開波五分鐘條垃圾講波佬已經講左兩次簡些路踢蟈米

仲要係佢有講開祖記既波

意大利依家踢得好短 但又冇準 如果對強隊都幾大獲

不知所謂

冇計 用短人陣 要打短打快

費奧倫斯越黎越有森保達影子

Barella幾好j

巴列拿 左真奴 華拉迪三個都上晒去 中場好大個斷層

係 仲要得21歲 希望唔好得一年貨仔

靠25

有傳過買佢

屌你 又提國際米蘭嘅簡些路

睇多一兩季都未遲 當年吹到值一億既比洛迪 依兩年已經徹底地收皮

都係
佢今年踢得幾好 但你足以可以起祖雲達斯立足

聽到炆
另外個講波佬次次聽到都唔出聲

好心播意大利就換陳葦如啦

以祖記用年青球員既模式 幾勁都要坐返一年先

恩治尼功撚勁

巧

個轉身勁靚

又諗起雲杜拉唔用佢

Btw今場冇手足睇波

National league 西波不了

#SportingCP are reportedly ready to send Stefano Sturaro back to #Juventus , as he has failed to make a single appearance.

宜家都重喺都靈養傷未出發到
唔洗再j一月買咩中場了，又最已陣

早知一早賣去英超

幾期貨Tonali，新派路，唔知對美國有冇得出

我地都有個爆炸頭

Fifa career mode佢升得好快

希望祖記唔好撻Q簽唔到

簽到都只係會借出去俾啲細球會
解決唔到我都依家個中場問題

華拉迪事件後應該醒水左既

屎佬回歸

即插即用
唔洗適應

都無走過梗係唔洗適應

又可以重溫屎仔轉身

今年改左制個個都踢得歐聯
諗下有無錢好過
傳過嘅嘅目標有:

Tonali? 太細個，簽左一係坐一係借走，但十八歲留三年可以做青訓，如果有錢簽得過

Barella?各方面都幾平均，但意甲好多隊都對佢有興趣，未必爭得贏

Ramsey , Rabiot? 兩個都係半年約，如果俾得起錢同人工，提早半年黎應該無問題，但一個易傷一個大牌，而且人工高都係一個大問題

de jong? 睇得出有潛力，不過未必夠巴塞曼城爭

25m買tonali啦屌 新派路

個人prefer rabiot
但佢唔似會係冬季會傾得掂，個case似上年emre can咁
仲有一樣，其實我地就算買左人都冇位注冊
除非唔reg巴大叔

M8

莫斯科凍嗎？

Juventus step up interest in signing Marcus Rashford from Manchester United

Juventus are compiling a dossier on Marcus Rashford as they firm up their interest in the Manchester United striker.

The Italian champions are admirers of the England international and have placed his name on a list of prospective transfer targets.

已經有好多翼

英人點會肯出外

大部份英人都overprice
同樣價錢應該有更加好嘅選擇

Raiola meets Juve for Pogba and de Ligt

According to what has been reported by the front page of Italian sports newspaper Tuttosport, notorious, and somewhat controversial, football agent Mino Raiola is set to meet with the management of Juventus regarding three of his clients: Juve forward Moise Kean, Manchester United midfielder, and former Bianconeri star, Paul Pogba and Ajax starlet Matthijs de Ligt.

Kean is being linked with a move away from Juventus, with the Old Lady wishing to send him out on loan but Raiola perhaps more interested in securing him a move away or better deal.Galatasaray, Leeds and Marseille are all touted as possible destinations for the youngster.

Pogba and de Ligt, meanwhile, are both targets of Juventus – who wish to strengthen their side with two additions of this ilk, which would give the Bianconeri enough squad depth and raw talent to challenge for the Champons League, if they weren’t already strong contenders to lift the trophy in May.

de ligt真係好勁

宜家黎都無位啦
五個中堅喎

我地幫肥佬抬價架姐

Alex Sandro: "One day in the future I would like to play in the Premier League, but right now I'm happy in Italy and in the club where I play, so I want to continue playing for Juventus."

迪奶都有 6m,咁佢要求5m其實都唔算過份

想問下呢到有無人試過寫信去祖拎簽名卡個啲？
上網唔係幾搵到資料要點搞

迪奶叫得比較高某程度係初初佢free過嚟，不過辛度keep到水準5m都唔過份

迪奶原來咁撚貴

迪奶唔係4M年薪咩
上次續約仲有得添D?!

本身4m
之前續約果陣新聞講要獎勵佢唔走所以加丫嘛

痴線 佢可以走得去邊

唔release on free算比面 仲獎勵

姐係仲要有排見到迪奶

According to the Italian paper, the Bianconeri intend to offer 60 million euros for the Frenchman, while Manchester United‘s evaluation is about 20 million more. The will of the player, who allegedly promised the Juventus fans to return after the Champions League matchup in Turin, will be decisive.

60m euro 吹水都有個譜吖

你唔係信下話？

Juventus are interested in signing Wolves midfielder Ruben Neves (21), His agent was in Italy yesterday, first met Fabio Paratici in Milano & then the president of the club Andrea Agnelli in Turin. [TS]
呢個勁喎

柏總咁快做野

又有風吹賣Rugani

Rugani想走都唔出奇，今年重少機會過上年
但我地本身青訓都已經買少見
重有咩本錢學人賣

準備好出年剷草後年回家了

正啊

According to Tuttosport, the Moroccan centre-back is now closer to a move to Milan. The defender is not happy at Juventus and the breakthrough could arrive soon, with Milan seriously negotiating a deal.

今日官網有特價

好似得主場？

冇得睇牙朗哂金球

Daniele Rugani’s father hints the defender will leave Juventus - “soon this story will end”.

今季幫祖拎歐聯 下年到牙朗拎

都唔平

rich

佢住半山

好有錢

Higuain: after Bonucci, another clamorous coming back to Juventus?

After Leonardo Bonucci, another player could come back from AC Milan to Juventus. Higuaìn is currently playing in AC Milan on loan. If the club wants to buy the Argentine player, they need to pay 36 million euro. For this reason, Gazidis could let the player return to Turin considering that AC Milan will have to face the consequences of the settlement agreement with Uefa.

It’s also a decision that, a bit like Bonucci’s affair, is both of the club, but also of the player. Over the last few weeks episodes of nervousness characterized Higuaìn, who is showing signs of unease due to a team that does not put him in the position to score every match and to an environment that has charged him with too much responsibility.

In the current season with AC Milan shirt, Gonzalo Higuain has played 10 matches in Serie A scoring 5 goals and 3 matches in Europa League, with 2 goals scored.

返黎打返正前，丙朗拉邊

Juventus, according to Corriere dello Sport, will not give Rugani easily. He is considered one of the faces of the future, but this situation does not completely convince the defender. Yesterday, meanwhile, his attorney Davide Torchia appeared in Trigoria, Roma’s sports center, to discuss about a possible transfer of his player. On the other side, Juventus is interested in one of Roma’s player, Kostas Manolas. For this reason, Rugani could be used as a part of a swap deal for the Greek defender. The negotiation has not started yet but there’s interest on both sides to deepen this marker affair.

Kean hints at Juventus stay?

Juventus starlet Moise Kean has dropped a hint about a possible stay at the bianconeri. The Italian was called up to the senior Azzurri side recently and has been linked with a move away from the bianconeri on loan in January. Reports have also talked about his possible permanent transfer from Turin in the winter transfer window. Recently though, Kean was recently talking to Juventus TV and he dropped a hint about his possible stay at the bianconeri.

He said: "Here at Juventus, I understand that work pays off. So every day, I try to give my best, trying to do well everywhere the manager decides to make me play. “I remember well my debut in A, the sensations of that day remain unforgettable, as well as that of the first goal against Bologna.”

宜家先十幾歲，而且有得跟住c朗操
留多半季其實對佢其實無咩壞

皇馬陷入禁藥醜聞！拉莫斯被曝歐冠盃決賽使用禁藥

足球解密網站又曝出了猛料，他們稱皇馬在2017年歐冠盃決賽存在藥檢違規行為，拉莫斯尿檢呈陽性，而歐洲足協並沒有公開這一結果也沒有對皇馬進行處罰。

2017年的歐冠盃決賽，皇馬4-1擊敗祖雲達斯奪得歐冠盃冠軍。賽後拉莫斯的尿樣被送到奧地利的實驗室，編號為3324822.一個月後，實驗室將結果告知歐洲足協：尿樣中含有地塞米鬆，這是一種激素型藥物，具有抗炎抗敏的作用，而地塞米鬆是世界反興奮劑協會禁藥列表中的一個。

隨後拉莫斯向歐洲足協進行瞭解釋，他稱皇馬的醫療組在決賽前一天為他治療的時候，在膝蓋和肩膀都分別注射了1.2毫升的藥物，不過使用的是倍他米鬆，這也是禁藥之一。歐洲足協方面，並未公開這一藥檢結果，也沒有對拉莫斯和皇馬進行處罰。

那麼拉莫斯使用這種藥物是否違規呢？根據規定，該藥物被允許在比賽前使用，但需要隊醫在藥檢時上報，若沒有這一環節，那麼一旦藥檢呈陽性就會被認定有使用禁藥的嫌疑。

（全文轉貼自新浪香港）

但佢經理人係死肥佬
佢唔轉會肥佬邊有錢落袋

肥佬經$馬一役應該學識收斂下

唔太擔心
祖記同佢關係應該係數一數二嘅好
而且 Kean 宜家出去都去唔到大會
佢唔會有咩肉食到

之前傳同肥佬傾普巴同ddg
我覺得係吹水多

擺明吹水鳩up啦
ddg跟文迪斯架嘛
btw我地同肥佬關係算係咁
由尼維特到馬杜迪，大部份都fair deal
希望遲下de ligt都可以益下我地

De ligt買返黎咪又係坐

未必，下年基亞連尼都35，退落黎係遲早嘅事
買得翻黎賓尼迪亞同魯根尼九成會賣一個走
另外佢宜家咁搶手買到翻黎都肯定唔會平
咁貴買翻黎，但長坐後備
呢啲咁唔合成本效益嘅野
我地唔屌班管理層都屌啦

皇馬

法國次次皇一豬波牙朗就會入波

今晚唔會啦

又出中出中場組合

perin

仲有魯加尼

睇到都忍唔住笑
仲以為翻生，點知迴光返照嚟

牙朗真係入唔到金球三甲既話,真係喊出嚟

幾時公布？

好似2個星期後

應該2法國人+世一摩

包皮 基沙文？

開黑間金球
夾硬塞比個平凡人

包皮應該入但唔覺基沙文會入到

華拉尼

祖記開場搞到演唱會咁 好好氣氛

咁真係似摩

m子隊長

Lightning好勁

華拉尼+包皮好大機會

再加埋成班人唱歌好正

幾怕佢又嚟25做

阿朗今年拎唔到應該以後都冇得拎

259冇走過就係佢做嘅，但而家

想問巴打邊個即時比分apps好用?

嚟緊2019冇大型國際賽關佢事，幫手攞到歐聯都仲有機會嘅

無知一問，個個塊面都油紅色係咪咩習俗黎

化悲憤為力量 如果好彩今年幫祖記拎歐冠
睇下仲有邊個講得出佢無資格

好似係反暴力

似係想佢同美斯一齊拎5個
應該真係唔會再俾佢兩個人拎架啦

反女性暴力

攞鬼歐聯咩我地，意甲都唔知得唔得

女權野

無錯

今晚又輸

有冇人有LINK

辛度係咪凍到要戴手套

Reddit link死晒
有冇手足有acestream?

原來有perin

同問

我睇緊呢條

好似十二碼

無

下，入撚咗又唔計呀？咁撚黑？

Fake哂

有冇人知點解唔計入？

完全唔明做乜鳩吹走左

我都想知

烏龍又唔計？
定我睇錯

想比後面個d垃圾追近都唔係咁黑法呀？

界外球都黑埋 點玩呀？

阿朗冇腳好波

人地搓得仲順

比真歷又發波瘟

今場搞咩

無啦啦學人打442

又黑一球十二碼

黑到

我到底睇緊咩

朗！

🥺朗朗

單手慶祝

朗真係回哂塘

大盗今日好撚全面
交波俾佢接唔到 帶波過唔到人 隊友上前迫搶佢就散步 面對面交失波 掛撚住舉手唔追波 乜都齊

個龍隻手快到

睇住佢起步，捕位，好有觸覺

不嬲係咁上下

又Tap in

正常水準姐

繼續燈就岩

Tap in唔計

紐亞接班人

朗又打蝗面

Dc啲假身好似田雞 仲要比人搶埋個波

之前有下剷波好撚準，佢真係只識守

停完賽好似慢左唔係幾爆到咁

迪迪加大盜真係嘔血

平時都仲有個快字 今日連快字都擦走埋

朗真係正 左腳就咁彈個波入網控都唔控 高質

迪迪ok既，大盜就

成條右路廢了

迪迪唔敢攻唔敢出波
明明有位出都回後/橫傳

淨計守無咩問題
以後備黎計ok la

所以大盗同哥斯達掉咗位了

轉左打inverted wings
但隻右閘無助攻力

我寧願佢唔攻
一係甩腳一係波都斬唔起

應該咁講，兩閘今場好穩陣，唔上

但對spal都唔攻
講唔過

唔上都夠攻嘅，穩陣d好過，始終國際賽後怕有後遺症

佢除左調離場之外 任何位都係死

要比簡些路休息，所以避唔開要睇佢

無錯，今場真係無必要太搏
黎緊連住對華西，費倫，國米
今場穩打穩札好合理

Perin

係，養生咁踢

最驚hea踢去到七十分鐘俾人追返球，之後想攻已經為時已晚

劇本就係咁

第9分鐘，SPAL門將發球失誤，杜格拉斯哥斯達搶斷殺到底線橫傳，SPAL後衛解圍踢入己方龍門，隨後裁判判罰門將開球後接應球員沒出禁區，進球無效

現場親眼目睹阿丙入波

次次皇一豬波牙朗都得一球 渣ga

spinazzola同kean唔知有無機會出呢

有人犯規先？

希望有

我都想睇現場，好葡萄

對面龍門開波接嗰個未出禁區所以唔計要重新開過
我睇懂球帝咁講

今季見唔少

阿朗

唔入仲難過入

壬騎又有得笑

阿朗有真tap in都唔入

氣氛真係超級正！

Tap in唔計 入嚟做咩

Tap in都唔識

全場狂屌，嘈到拆天。

好葡萄，都靈好唔好玩

嘩，好近

落後過米蘭好多，不過d景唔錯
女就

不知不覺魯加尼都24歲 好多24歲已經係知名一線球員 佢仲係度等機會

咁妹法好驚又比對面追和

見到屌帥寧願出巴沙利都唔出自己
真係諗下都覺得灰

又燈

牙m

M

C朗真係跑得好L快

一講完m子就

m子tapin勁好多

牙朗
m子

好彩costa無交俾大盜

就連巴爾都唔敢講快得佢幾多

交左就會終結左個攻勢

做咗兩年隊友，醒咗啦

收比真啦

又俾人頂到

哥斯達真係勁

會唔會出 Kean

希望會啦

好似熱緊身

朗又想倒掛

上左癮

好生猛今日

又玩野

仲有2個換人名單 留返來煲醋

好事近 可能真係要結婚了朗

想還返球俾祖

儲印花

朗整到

屌牙朗唔係傷下話

難得大盜出到球好波

無事！又精神仔

戒指都戴埋結硬喇今次

大盜

可能係射得柒搵個借口姐

我愛大盜

換大盜啦

啲力架原來真係冇腦

打rugby咁

比大盗射不如比佩連射啦

都好既 終於大個仔結婚了
但唔係有人話隻戒指一直都戴開？

打飛機專家

辛度唔得

對大盜產生愛了

大盗生性啲好嗎

贏2球都唔換kean

垃圾屌帥

無名指應該唔會炒車掛

傷左閘都唔出spinazzola

出咗c3打閘復古

有咁易傷唔叫阿朗

結婚都好既，睇得出條女真係好錫啲仔女
會係個好媽媽，又成日睇朗比賽

得幾分鐘又操唔到咩狀態
好心就俾spinazzola debut啦

補時3分鐘

下場vs費倫

主場對下游球隊贏緊兩球都唔肯出spinazzola同kean
屌你老母艾歷尼洗唔洗咁保守啊

pjaca鏟草

想問下點解成飛都有條紅色野係塊面到

成隊*

表示關注及對抗家庭暴力

我覺得係祖好似係釋放左牙朗
左中右周圍打哂,以前係皇淨係係禁區等
而家好似係曼聯咁,不過咁樣累唔累

因為左中右都冇人用所以咪要佢打晒

見到大盜鳩下鳩下咁最後回傳
忍唔住自己過去打埋右路

Juventus left-back Alex Sandro, whose contract with the Bianconeri expires in June 2020, remains in the viewfinder of many top European clubs. According to the Daily Express, however, despite the interest of Chelsea and Manchester United, the Brazilian defender has decided to stay at Juventus in January.

大盜果個位如果係辛尼打會點

辛尼打左翼喎ching

佢個位有貝有哥斯達
嚴格黎講佢只係第三選擇

Mario Mandzukic last season in Serie A:
32 Games, 5 Goals

Mario Mandzukic this season in Serie A:
10 Games, 6 Goals

Captain Mario

上季打翼丫嘛

達哥不如黎祖雲教波，同徒弟團聚

希古恩都激活咗佢，初初希古恩未來個陣佢真係差，嚟到之後發覺自己冇機會就搏晒命又上前又番後，到而家等到希古恩走埋有得打下中間，算佢個陣及時覺悟

m子做隊長正氣過25好多

果陣m子打左翼係因為我地冇晒翼焗住用佢黎頂，點知狗屎撞棍又屈到下人地右閘header
屌帥從此就長出m子打左

Buffon 1.92m
Mandzukic 1.90m

Since Mister Allegri’s arrival as Coach in 2014, Juventus have collected a staggering 401/495 possible points, averaging 2.43 points / game, in Serie-A.

Juve are also one of the only two sides to achieve this remarkable feat in all of Europe’s top 5 leagues.

屌蛇

反屌既人仲有咩好講

戰術咁成功都可以講到屎忽撞棍
果屆普巴走，中場唔夠硬又買唔到Witsel
M子勤力肯協防補位，可以填補中場不足
另一方面又可以活用翻丹尼爾嘅傳中
一次變陣就解決左個問題兼令實力提升
好難怪佢唔長用
如果果季一開始諗住打翼就唔會得pjaca一個正宗左翼啦

肯定好撚攰場場跑到咁

拿仔失分
領先八分

牙朗:意甲太易玩了

仔仔大四喜 老豆先入得一粒

返去俾個仔教下點踢波啦

一億係要黎簽個仔

朗仔：牙朗你大個仔喇，要學下點樣自己入多啲波喇

長線投資，For未來25年的

又贏

牙朗一直都係贈品嚟架啦 個仔先真世一

買細送大，主席話遲d會有丙朗級球員加盟就係咁解

夠分最好就係去到R聯淘汰階段前輪換牙朗

首先要牙朗肯唔上場
佢似會想上場入下球

是咪唔俾面屌帥

記得屌師話過有場想換佢落嚟俾佢休息下
牙朗：要入波，不了

要刷數據

朗仔幾時會上一隊 想睇父子同場

佢而家先u9 起碼都要7年以上啦

真祖考驗

04:00 祖雲達斯-華倫西亞

精神上支持

應該睇

西波唔睇

4:00

acestream://647fa116dc9770d6ccb2d051c9f9c101440b0e93

華倫西亞

報到

Renee bb都睇 你哋唔係做衰仔呀

係我隔離睇緊

個球証收咗對面幾錢

幾吓啦喎

對面瘋狂MMA

對面愈黎愈矛

Dllm仲7過英超

火藥味重

呢個球証傻架？

做乜唔傳

屌你簡些路 抵葡萄牙唔撚選你踢世盃

神救

屈能到

ccc

Ccc

Ccc勁到

罰球終於中龍

Mario!!!!!!!!

牙朗 m子

朗+m子

又係M朗

對面個力架手都出埋

黑手黨

全場mma

是咪開拖

c朗整返粒先啦

頭鎚果球都唔入

對面茅撚到

今日簡麻麻地

3分全取

CÇĆČС尼

比真歷果下要吹pen啦

死獌狗絕殺 又要等下輪先決定到首名

又係靠爆炸頭

椰子是無辜的

阿朗下場又有借口出

下埸到朗刷3球

cls

其實迪巴拉同牙朗係咪有心病
迪巴拉好似唔想傳比牙朗咁,兩個完全冇火花
牙朗同m子先係絕配

簡些路同朗有心病

之後再抽定係G對H?

抽

Btw中埸要增兵 3個好快打撚死

好多新面孔
btw琴晚CCC好勁

簡些路個x制直情壞左

點解會冇咗冠軍章！

件外套

件外套幾錢？好靚

要增兵一定要賣人
但賣得出又可以賣嘅得比真歷同魯加尼

仲貴過件波衫

其實賣完魯加尼會少左個意甲青訓位，根本唔賣得，宜家班青訓邊個有佢嘅級數

折完都126

雕埋自己個名上去

香港adidas 冇logo 冇雕名 冇折都799
計返個價算合理

Can去返訓練了

貝貝都係

對華倫個場賓達古亞真係麻麻，希望佢快d踢得番

幾好腳法，但都係唔夠冷靜

祖聖誕web game

佢有時係比較易食牌,一食牌就踢到綁手綁腳
上年分組賽對巴塞都係咁,早早食牌之後就表現麻麻

佢有時太過唔受控，自己亂上搞到失位

唉中場真係好唔掂

所以我真係想普巴愛回家
佢真係啱哂宜家嘅祖記
屌帥又肯俾佢攻
佢自己就自動自覺肯防守

幾時有歐聯十六強飛賣
抽完籤即刻有？

Pogback is the last puzzle

理論上係，抽籤果日會公佈埋幾時踢主客回合

Welcome back pogba

Pogback 2.0

笑話分享

又話馬些路嚟？？？

馬些路不了
伊斯高

返黎先算啦

屌過朗，不了

吹到咁癲，當球迷傻仔咩 唔爭在吹埋美斯啦屌

呢到有無人買咗

我覺得對比曼好睇好多

隔離要打靶咁

伊斯高

我哋有乾細佬
馬細佬，不了

我們不能為一個不想留在這裡的球員而哭泣

lingard 死老豆樣

都體今年好憎皇馬咁
已經傳過半隊皇馬嘅人想過黎

拿華斯
摩迪
阿辛斯奧
馬些路
伊斯高
巴利
占士(皇馬借將)

果件迷彩真係

應該想學尼日利亞
唔識欣賞

想快啲聖誕買波衫

2/12 0100 費倫天拿對祖雲達斯 ch77

又播祖

想買頸巾

唔使搵link仲要早場

尼日尼亞靚好多

印返冠軍章

今場出咩陣

好得意

條中場線

又想燈到大盜入波

咁快平安鐘

一地屎⋯

右路又出迪迪仔 又自斷右路

想睇貝貝出

大盗又正選 老是常出現

M子咁快拎牌

屌帥愛徒

費倫今場有d料黎

對面好攻得

個球証唔敢吹對面

牙朗走開啦

大巴學埋阿朗射人牆

對親我地都會上身

阿朗：咪一9樣

學到野

條中場猜唔到波上前 molamola

俾人㩒住來屌

3c叫到就失聲

大盗冇左件7號後越黎越碌撚

打中場出貝貝好過啦

符碌入一球
屌帥: 維持原狀

25連續兩下頂空氣

痴鳩線，仲話踢中堅

今場真係俾人屌住踢

DLLM B30弱智架

嚇撚死

:

賓達古亞係咪傻架

賓賓傻撚咗

遲早失波

手球？

VAR

Var

主場雞

原來有var

角球

朗準備了

屌 咁都冇十二碼

最on9係兩個開電視旁述好似完全唔知咁

On9架？咁撚黑？

咁樣擋都冇事

好似有火左

屌 原來奇妙有播

垃圾球証 我屌你老母

又無

好黑啊屌

又冇吹
痴鳩線
意甲個班正義聯盟呢？回應下啦喂

球證：有料就自己生波入，今場我打死都唔會吹十二碼

用埋手攬住都唔吹

！！！
0-1

賓

屈到⋯⋯印了！

賓坦

抵啦

靚

賓賓

我愛賓賓

阿朗一走拉開左，好靚

點解對面個龍0反應

個龍反應都無

Cup得靚仲要射大細

有反應都冇用啦 紐亞迪基亞都救唔到

對面

睇到笑左,條友完全無郁過,企定定睇戲

個中堅跟住朗就包唔到位，去包位就走甩朗

呢下打反擊又唔比黃，頭先m子咁就黃，球証收咗幾錢呀

幾個M子

有兩個跟朗走咗

好撚彩

嚇撚死
人地啲反擊好有威脅

C朗差d

B30入完波又開始發癲

咪係 大巴拿俾人踢左幾多次？

想轉會迷祖

即刻交失幾球

俾人㩒住來打喎呢幾分鐘

平時入唔入都會交失

防中去撚晒邊

祖全隊啲淫亂自由走好好J

大盗

屌你老母大盜

賣撚左佢啦

大盜差d

話時話 大盗都好似叫倒戈

大盜射成咁

係
其實隊長都係

是的

屌帥知大盗啲射波大鑊調佢踢中場，都係阻止唔到佢飛機

大盜依家有一億好賣

邊個要

Pogback plz

同最聯換，假韋利安

又人

竟然射果邊

其實成日都覺得好似，黑黑地，爆炸頭

路人黎

又省人

賣得出都偷笑 一億

又省中寧寧舍舍個一個 拿姆

想打排球呀

牙朗射術咁好咁都中

老婦人攻得好急
呢埸真係意甲黎

個個力架都咁樣架啦

輸撚死個球証

塊面黑到

兩球十二碼都唔吹屌柒佢

佢肯定all in啦，如果唔係點會黑撚到咁

作用王

第一次睇費倫天拿 發覺Chiesa幾好多

大盜重契仔過迪奶
屌帥點會捨得賣

可能高層想獎勵大盜 仲話賣

有啲獨

修仔都入到最聯兩粒

又食白果

拖丹見到摩連奴咁傻閪會否用頭撞爆蘭桂芳啲女

新類型球王

想問迪奶是咪退咗役?

好似之前訓練又傷左

臨近年尾，清緊啲annual 姐

吸人王

一定肥撚到仆街

玻璃到

續咗約就識玩

c20

D波撞極都撞比對面

派完膠未⋯⋯

黃我地就咁堅定

咪就係

個閪球証仲要走去屌屌帥

佢到底買撚咗幾多啊

大盜又差d

要不是ccc

再唔整多粒實臨完場吹個十二碼比對面

收賓仔出p5

25又想點啊

25搵腳好波都難

259仲咩呀，踢街場呀當自己

咁樣推鳩dybala都唔吹

屌你又冇foul

呢場黑到

足總check下個球証啦屌

球證死全家

不如換走大巴
就黎俾人踢死

好唔專心

今場係咪ccc最忙一場

咁樣比人起腳

全季最忙⋯

終於俾黃人

基艾沙今場究竟起左幾多次腳

單刀都係得黃，on99

或記反擊慢到

單刀喎，黃？

終於中龍

吹牙

半單刀姐

要比p20姦隨

ccc今日好忙

換人啦屌
再唔拎多球遲早俾人反cup

乜撚嘢防守嚟

mvp ccc尼

點解咁多麥巴比頭

Ccc>ddg

世一

0 2

隊長

C3

基隊

計隊長定阿朗？

－６足球

Chok個大臭西

牙朗好似無掂到

痴線C3

靚到

-6足球又然

牙朗tap in 失敗

好屈

險象環生